撞鬼既感覺係點

比鬼害死係咩感覺
比鬼嚇係點 見到鬼係點 鬼係咩樣 比鬼嚇到痴左線又係點
！！！！

纏住你幾耐

？.？

勁

勁你妹